其實我都唔識講粵語

客家隨便講，山歌我曉唱，平日最多時候用英文

頭擺遇到一隻台灣人，講客同我差唔多，從此見哩佢都打響談。